# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: butler_interface 1.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-09 15:13+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-24 12:19+0900\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ja_JP\n"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:7
msgid "Scan item / Stage pps bin"
msgstr "商品をスキャンして、ビンにおいてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:8
msgid "Scan Tote to associate with Bin"
msgstr "トートはスキャンして、ビンに紐付けしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:9
msgid "Press PpsBin Button Or Scan a Tote"
msgstr "PPTLボタンを押すか、トートをスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:10
msgid "user Name"
msgstr "ユーザー名"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:11
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:264
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:266
msgid "Password"
msgstr "パスワード"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:10
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:263
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:265
msgid "User Name"
msgstr "ユーザー名"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:7
msgid "Scan item / Stage PPS Bin"
msgstr "商品をスキャンして、ビンにおいてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:12
msgid "Are you sure you want to close Tote"
msgstr "本当にトートを終了しますか？"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:13
msgid "Details"
msgstr "詳細"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:14
msgid "Scan {0} items"
msgstr "{0} 個スキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:15
msgid "Scan box barcode"
msgstr "[ボックス]をスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:16
msgid "Press PpsBin {0} to remove items"
msgstr "PPTLボタンを押して、商品を取り出してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:17
msgid "Tote is already scanned.Expecting pptl scan."
msgstr "トートは既にスキャンされています。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:18
msgid "Totes are not required.Please don't scan tote barcode"
msgstr "トートは必要ありません。トートのスキャンは誤っています。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:19
msgid "Wrong PPS bin scanned"
msgstr "間違ったビンがスキャンされました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:20
msgid "Please scan the tote first and then scan pptl barcode"
msgstr "トートをスキャンしてから、ビンをスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:21
msgid "Tote scanned.Expecting pptl scan."
msgstr "トートがスキャンされました。続いてビンをスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:22
msgid "Pptl scan not allowed. Totes are not required"
msgstr "ビンのスキャンは許可されていません。トート[スキャン]が必要です。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:23
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:162
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:164
msgid "Tote didn't get associated"
msgstr "トートは紐付けされていません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:24
msgid "After scannning tote barcode, please scan pptl barcode"
msgstr "トートをスキャンしてから、ビンをスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:25
msgid ""
"Wrong Ppsbin button pressed.Please press those buttons having color blue"
msgstr "誤ったPPTLボタンが押されました。青色のPPTLボタンを押してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:26
msgid "Please complete pickback for pending bin and then proceed"
msgstr "ピックバック未完了のビンが存在します。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:27
msgid "No totes associated. Pease keep totes in the Bin and then scan"
msgstr ""
"紐付けされているトートがありません。ビンにトートを置いたままスキャンしてくだ"
"さい。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:28
msgid "Documents printed Successfully"
msgstr "印刷が成功しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:29
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:177
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:179
msgid "No tote scanned"
msgstr "トートがスキャンされていません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:30
msgid "Tote cancelled"
msgstr "トートがキャンセルされました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:31
msgid "Tote already associated with ppsbin"
msgstr "トートはすでにビンに紐付けされています。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:32
msgid "Incorrect tote barcode scanned. Please try again"
msgstr "誤ったトートがスキャンされました。再度スキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:33
msgid "Please press PPTL button which does not have any totes associated"
msgstr "トートに紐づけされていないビンのPPTLボタンを押してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:34
msgid "Tote assigned successfully to ppsbin {0}"
msgstr "ビン {0} にトートを紐付けました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:35
msgid "Bin {0} items removed successfully"
msgstr "ビン {0} の商品の取り出しが完了しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:36
msgid "Totes are not required"
msgstr "トートは必要ありません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:37
msgid "Wrong Barcode scanned"
msgstr "スキャンが誤っています。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:38
msgid "Tote could not be reserved as already reserved"
msgstr "トートは既に使用されています。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:39
msgid "Exception invalid as totes are not required with this PPS"
msgstr "このステーションで利用されているトートではありません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:40
msgid "Override tote not possible"
msgstr "トートの[上書き]が許可されていません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:41
msgid "Scanning pptl barcode not allowed"
msgstr "ビンのスキャンは許可されていません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:42
msgid "Please press those buttons having color blink_blue"
msgstr "青色に点滅しているPPTLボタンを押してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:43
msgid "Unhandled event ocurred"
msgstr "エラーが発生しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:44
msgid "Barcode didn't match with current tote barcode"
msgstr "バーコードが現在のトートバーコードと一致しません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:45
msgid "Testing configuration {0} and {1}"
msgstr "[Testing configuration {0} and {1}]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:46
msgid "Processing. Please wait and scan later"
msgstr "処理中です。しばらく待ってスキャンを行ってください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:47
msgid "Waiting for rack"
msgstr "MSUを待っています。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:48
msgid "Current PPS mode does not support back seat. Please logout."
msgstr ""
"現在のステーションモードはバックシートをサポートしていません。ログアウトして"
"ください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:49
msgid "Scan items and place in bin {0}"
msgstr "商品をスキャンし、ビン {0} に置いてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:50
msgid "Stage Bin or Scan Entity"
msgstr "商品をスキャンするか、ビンに置いてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:51
msgid "Place Entity in Bin and Press PPTL"
msgstr "商品をビンに置いて、PPTLボタンを押してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:52
msgid "Are You Sure You Want to Close Tote?"
msgstr "本当にトートを終了しますか？"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:53
msgid "Scan Tote or Stage PPS Bin"
msgstr "トートをスキャンするか、ビンに置いてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:54
msgid "Item Not Expected in Tote"
msgstr "トートにない商品です。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:55
msgid "Tote already opened. Scan some other tote"
msgstr "トートは既に使われています。他のトートを使用してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:56
msgid "Tote already closed. Scan some other tote"
msgstr "トートは既に終了されています。他のトートを使用してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:57
msgid "No matching tote found"
msgstr "誤ったトートです。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:58
msgid "Wrong entity scanned. Please scan tote"
msgstr "スキャンが誤っています。トートをスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:59
msgid "No entities added yet. Scan entities and then press PPTL"
msgstr "商品が追加されていません。商品をスキャンしPPTLボタンを押してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:60
msgid "Wrong entity scanned. Please scan Container/Item."
msgstr "スキャンが誤っています。コンテナか商品をスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:61
msgid "Cannot cancel scan. No scanned box found"
msgstr "スキャンをキャンセルできません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:62
msgid "Entity scan not expected. Waiting for PPTL press"
msgstr "スキャンが誤っています。PPTLボタンを押してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:63
msgid "Bin selected for put. Cannot be staged"
msgstr "ビンはプットで使用されています。ステージはできません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:64
msgid "SKU not present in database. Put into IRT bin "
msgstr "この商品はシステムに登録されていません。[例外]ビンに入れてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:65
msgid ""
"Entities cannot be accommodated! Remove all entities from bin {0} and press "
"PPTL"
msgstr ""
"商品が格納できません。ビン {0} からすべての商品を取り出し、PPTLボタンを押して"
"ください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:66
msgid "No free bins. Please scan later"
msgstr "空きビンがありません、後でスキャンしなおしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:67
msgid "Wrong PPTL pressed. Please try another"
msgstr "誤ったPPTLボタンが押されました。正しいボタンを押してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:68
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:112
msgid "Please put entities in exception area and confirm"
msgstr "[例外エリア]に商品を置いて、管理者に報告してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:69
msgid "Wrong bin chosen.Try selecting another bin"
msgstr "誤ったビンが選択されました。他のビンを選択してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:70
msgid "Please scan same SKU to complete this exception"
msgstr "同じ商品をスキャンして、[例外]を完了してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:71
msgid "Entity scan not expected."
msgstr "スキャンは要求されていません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:72
msgid "Tote not present in database."
msgstr "このトートはシステムに登録されていません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:73
msgid ""
"Tote has been opened.Scan all items in tote and then scan tote again to "
"close it"
msgstr ""
"トートは使用中です。トートの中のすべての商品をスキャンし、終了してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:74
msgid "PPS is in paused mode. Cannot process new entity. Try after some time"
msgstr "ステーションが中断モードです。新しい商品を処理することができません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:75
msgid "Cancel scan successful."
msgstr "スキャンをキャンセルしました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:76
msgid "Tote close successful."
msgstr "トートを終了しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:77
msgid "Tote not closed."
msgstr "トートは終了されていません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:78
msgid "Entity scan successful."
msgstr "スキャンが完了しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:79
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:141
msgid "PPTL press successful"
msgstr "PPTLボタンが押されました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:80
msgid "Data capture valid"
msgstr "[正しいデータが取得できました。]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:81
msgid "Excess item in tote recorded. Now press PPTL"
msgstr "過剰な商品が[操作]されました。PPTLボタンを押してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:82
msgid "Invalid item in tote recorded."
msgstr "トートにない商品です。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:83
msgid "{0} unscannable entities recorded. WMS notified"
msgstr "{0} のスキャン不能な商品が記録されました。WMS連携済み。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:84
msgid "{0} extra entities recorded in bin. WMS notified"
msgstr "ビンの {0} の過剰な商品が記録されました。WMS連携済み。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:85
msgid "{0} oversized entities recorded.WMS notified"
msgstr "{0} のサイズオーバーな商品が記録されました。WMS連携済み。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:86
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:164
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:166
msgid "Exception cancelled"
msgstr "[例外操作]をキャンセルしました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:87
msgid "Box with same serial number already exists in the warehouse"
msgstr "同じシリアル番号の[ボックス]が、既に倉庫内に存在します。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:88
msgid "Entity already scanned.Waiting for PPTL press"
msgstr "既にスキャンされています。PPTLボタンを押してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:89
msgid "No bins available to stage"
msgstr "ステージ可能なビンがありません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:90
msgid "Bin already staged. Ignoring event"
msgstr "ビンは既にステージされています。操作を無視しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:91
msgid "Bin empty. Cannot be staged"
msgstr "ビンはからです。ステージ出来ません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:92
msgid "Scan Box/Items from Slot"
msgstr "[ボックス]をスキャンして、スロットから商品を取り出します。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:93
msgid "Scan Remaining Item In Box"
msgstr "[ボックス]にある残りの商品をスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:94
msgid "Last Box Scan Completed! Scan Remaining Box/Items"
msgstr ""
"[ボックス]のスキャンが終わりました。残りの[ボックス]、商品をスキャンしてくだ"
"さい。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:95
msgid "Status To Reconcile"
msgstr "[Status To Reconcile]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:96
msgid ""
"This box belongs to some other SKU in the slot.Put it back.Scan next box."
msgstr ""
"この[ボックス]は他の商品に使用されています。元に戻し他の[ボックス]をスキャン"
"してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:97
msgid ""
"This box does not belong to this slot. Remove the box and put in exception "
"area."
msgstr ""
"この[ボックス]は他のスロットで使用されています。[ボックス]を取り出し[例外エリ"
"ア]に報告してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:98
msgid "Waiting for MSU"
msgstr "MSUを待っています。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:99
msgid "Wrong Barcode."
msgstr "スキャンが誤っています。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:100
msgid "Box Scan successful"
msgstr "[ボックス]のスキャンが完了しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:101
msgid "Item Scan successful"
msgstr "商品のスキャンが完了しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:102
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:139
msgid "Item scan successful"
msgstr "商品のスキャンが完了しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:103
msgid "Data capture failed at item {0}"
msgstr "商品 {0} の[データ取得に失敗しました。]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:104
msgid "Bin {0} selected"
msgstr "ビン {0} が選択されています。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:105
msgid "Bin {0} unselected"
msgstr "ビン {0} は選択されていません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:106
msgid "Connection is closed. Connecting..."
msgstr "接続が切れました。接続中...."

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:107
msgid "Extra item found please put back item in Exception bin"
msgstr "過剰な商品です。[例外]に商品を戻してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:108
msgid "Enter Unscannable Entity Quantity"
msgstr "スキャン出来ない商品の数量を入力してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:109
msgid "Scan Oversized Entity Quantity"
msgstr "オーバーサイズ商品の数量を入力してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:110
msgid "Please Select The Bin With Excess Entity"
msgstr "過剰商品のあるビンを選択してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:111
msgid "Enter Quantity of Excess Entities"
msgstr "過剰商品の数量を入力してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:113
msgid "Place Entity in Slot and Scan More"
msgstr "商品をスロットに置いて、スキャンを繰り返してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:114
msgid "Scan Slot to Confirm"
msgstr "スロットをスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:115
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:119
msgid "Wait for MSU"
msgstr "MSUを待っています。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:116
msgid "Scan Entity From Bin {0}"
msgstr "ビン {0} から商品をスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:117
msgid "Enter Good Quantity to be Put into Slot"
msgstr "スロットに置く良品数量を入力してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:118
msgid "Put Back Entities in the PPS Bin"
msgstr "[ビンに商品を戻してください。]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:120
msgid "Confirm MSU Release"
msgstr "[MSUの開放していいですか？]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:121
msgid "Scan Slot"
msgstr "スロットをスキャンして下さい。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:122
msgid "Scan {0} Items"
msgstr "{0} 個スキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:123
msgid "Cancel audit successful.Audit Restarted"
msgstr "棚卸しのキャンセルを完了しました。[再度棚卸ししてください。]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:124
msgid "Scan Box"
msgstr "[ボックス]をスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:125
msgid "Scan {0} Items and Place in Bin {0}"
msgstr "{0} 個の商品をスキャンし、ビン {0} に置いてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:126
msgid "Press PPTL to confirm"
msgstr "PPTLボタンを押してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:127
msgid "Scan Tote to Associate with Bin"
msgstr "トートはスキャンして、ビンに紐付けしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:128
msgid "Press PPTL or Scan a Tote"
msgstr "PPTLボタンを押すか、トートをスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:129
msgid "Press PPTL to Remove Entities"
msgstr "PPTLボタンを押して、商品を取り出してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:130
msgid "Press bin PPTL"
msgstr "PPTLボタンを押してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:131
msgid "Press PPTL for bin {0} to confirm"
msgstr "ビン {0} のPPTLボタンを押してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:132
msgid "Press print button to proceed"
msgstr "印刷ボタンを押してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:133
msgid "Select Bin to skip print"
msgstr "印刷をスキップするビンを選択してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:134
msgid "Select Bin which does not require tote"
msgstr "トートが不要なビンを選択してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:135
msgid "Select Bin to disassociate tote"
msgstr "トートの紐付けをやめるビンを選択してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:136
msgid "Pick complete. Waiting for next rack."
msgstr "ピックが完了しました。次のMSUを待っています。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:137
msgid "Location scan successful"
msgstr "ロケーションのスキャンが完了しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:138
msgid "Box scan successful"
msgstr "[ボックス]のスキャンが完了しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:140
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:195
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:197
msgid "Cancel scan successful"
msgstr "スキャンキャンセルが完了しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:142
msgid "Expecting MSU release confirmation from GUI, got invalid event."
msgstr "誤った操作です。MSUの開放を画面で確認してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:143
msgid "Data capture failed at item"
msgstr "[商品のデータ取得に失敗しました。]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:144
msgid "Wrong slot location scanned. Please try again"
msgstr "誤ったスロットがスキャンされました。再度スキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:145
msgid "Wrong box scanned. Please try again"
msgstr "誤った[ボックス]がスキャンされました。再度スキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:146
msgid "Scan a box first"
msgstr "[ボックス]をスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:147
msgid "Wrong PPTL pressed. Please press correct PPTL"
msgstr "誤ったPPTLボタンが押されました。正しいボタンを押してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:148
msgid "Picked quantity more than expected. Put extra items back in MSU"
msgstr "予定以上にピックされました。過剰ピック商品をMSUに戻してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:149
msgid "Wrong item quantity update"
msgstr "[商品の数量が誤っています。]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:150
msgid "Wrong item scanned. Please scan correct item"
msgstr "スキャンが誤っています。正しい商品をスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:151
msgid "Waiting for MSU. Please wait and scan later"
msgstr "MSUを待っています。しばらく待ってスキャンを実施してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:152
msgid "System Error. Scanned entity details not available at this time"
msgstr "システムエラー。商品の詳細が現在参照できません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:153
msgid "No PPS bins empty. Please empty them from Pickback"
msgstr "空きビンが存在しません。ピックバックでビンを開放してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:154
msgid "PPS mode change requested:scan not allowed"
msgstr "ステーションモードが変更されました：[スキャン不許可]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:155
msgid "PPS mode change requested:auto staging all bins"
msgstr "ステーションモードが変更されました：すべてのビンを自動ステージする。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:157
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:159
msgid "Barcode didn't match the current tote barcode"
msgstr "現在のトートのバーコードと一致しません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:158
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:160
msgid "System not configured for totes"
msgstr "トートがシステムに登録されていません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:159
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:161
msgid "Invalid Exception for this configuration"
msgstr "[Invalid Exception for this configuration]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:160
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:162
msgid "No tote associated. Please keep a tote in bin and scan"
msgstr ""
"紐付けられたトートがありません。[トートをビンに置いてスキャンしてください。]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:161
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:163
msgid "Wrong PPTL pressed"
msgstr "誤ったPPTLが押されました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:163
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:165
msgid "Totes are anyway not required.Please proceed further"
msgstr "トート[スキャン]は不要です。作業を継続してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:165
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:167
msgid "Tote scan cancelled"
msgstr "トートスキャンがキャンセルされました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:166
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:168
msgid "Documents printed successfully"
msgstr "印刷が成功しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:167
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:169
msgid "Order removed successfully from bin {0}"
msgstr "ビン {0} の注文の取り出しが完了しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:168
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:170
msgid "Tote assigned successfully to bin"
msgstr "ビンにトートを紐付けました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:169
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:171
msgid "Tote association failed. Repeat scan operation"
msgstr "トートの紐付けに失敗しました。[再度スキャンしてください。]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:170
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:172
msgid "Tote associated with another bin"
msgstr "トートは他のビンに紐付けされています。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:171
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:173
msgid "Please scan PPTL barcode"
msgstr "ビンをスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:172
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:174
msgid "Tote disassociated from Bin"
msgstr "トートとビンの紐付けを解除しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:173
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:175
msgid "Please complete process for pending bin and then proceed"
msgstr "未完了のビンを完了してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:174
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:176
msgid "Tote already reserved"
msgstr "トートは既に使用されています。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:175
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:177
msgid "Wrong barcode scanned"
msgstr "スキャンが誤っています。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:176
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:178
msgid "Please scan the tote first and then scan PPTL barcode"
msgstr "トートをスキャンしてから、ビンをスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:178
msgid ""
"'Override Tote Exception' cannot be raised for bins with totes associated"
msgstr ""
"['Override Tote Exception' cannot be raised for bins with totes associated]"

# ビンをスキャンした後のメッセージと思われるが、トートnotcofiguredとなっており、トートスキャンの後か不明
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:179
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:181
msgid "PPTL scan not allowed. System not configured for tote"
msgstr ""
"[ビンのスキャンは許可されていません。トートがシステムに登録されていません。]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:180
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:182
msgid "PPTL scan not allowed"
msgstr "ビンのスキャンは許可されていません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:181
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:183
msgid "Tote scan expected"
msgstr "トートをスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:182
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:184
msgid "Entity scanned is not from bin {0}. Replace and scan from bin {1}"
msgstr ""
"[ビン {0} の商品ではありません。ビン {1} からスキャンして交換してください。]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:183
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:185
msgid "Wrong entity scanned"
msgstr "誤った商品がスキャンされました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:184
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:186
msgid "Waiting for MSU scan. Please scan entity later."
msgstr "スロットをスキャンしてください。その後商品をスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:185
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:187
msgid "Expected quantity exceeded."
msgstr "過剰な商品数量です。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:186
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:188
msgid "Wrong scan! Entity scan expected but slot barcode scanned."
msgstr "誤ったスキャンです。スロットではなく商品をスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:187
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:189
msgid ""
"Actual put quantity not equal to the sum of Good and Expection quantity."
msgstr "プットした商品数量が、良品・例外数量の合計と違います。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:188
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:190
msgid "Actual put quantity less than than revised quantity."
msgstr "[プットした商品数量が、変更した数量に不足しています。]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:189
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:191
msgid "Wrong slot scanned"
msgstr "誤ったスロットがスキャンされました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:190
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:192
msgid "Entity scan successful"
msgstr "商品スキャンが完了しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:191
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:192
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:193
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:194
msgid "Slot scan successful"
msgstr "スロットスキャンが完了しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:193
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:195
msgid "Damaged and missing entity recorded."
msgstr "不良品、紛失商品で記録されました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:194
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:196
msgid "Space unavailable recorded."
msgstr "[Space unavailable recorded.]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:196
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:198
msgid "Please put entity in exception area and confirm"
msgstr "[例外]に商品を置いて、管理者に報告してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:197
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:199
msgid ""
"Entity not expected in tote. Please put entity in exception area and confirm"
msgstr ""
"トートに存在しない商品です。商品を{例外}に置いて、管理者に報告してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:198
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:200
msgid ""
"{0} excess entities found in tote. Please put entities in exception area and "
"confirm"
msgstr ""
"トートに 過剰な {0} 商品があります。商品を[例外]に置いて、管理者に報告してく"
"ださい。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:199
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:201
msgid "Cancelled excess entity in tote"
msgstr "[Cancelled excess entity in tote]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:200
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:202
msgid "Cancelled invalid entity in tote"
msgstr "[Cancelled invalid entity in tote]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:201
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:203
msgid "Invalid entity in tote recorded"
msgstr "トートにない商品です。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:202
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:204
msgid "Wrong enitity scanned. Expecting scan from bin {0}"
msgstr ""
"誤った商品がスキャンされました。ビン {0} の商品をスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:203
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:205
msgid "PPTL Management"
msgstr "PPTL管理"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:204
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:206
msgid "Scanner Management"
msgstr "スキャナ管理"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:205
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:207
msgid "Entity Oversized"
msgstr "オーバーサイズです。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:206
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:301
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:302
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:208
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:304
msgid "Entity Unscannable"
msgstr "スキャン出来ません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:207
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:302
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:303
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:209
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:305
msgid "Extra Entities in Bin"
msgstr "[ビンの過剰な商品]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:208
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:210
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:303
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:304
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:212
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:306
msgid "Entity Missing / Unscannable"
msgstr "紛失商品/スキャンできない商品を入力してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:209
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:304
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:305
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:211
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:307
msgid "Space Not Available"
msgstr "利用可能な場所がありません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:211
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:213
msgid "Mising Box"
msgstr "紛失[ボックス]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:212
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:307
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:308
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:214
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:310
msgid "Disassociate Tote"
msgstr "紐付けされていないトート"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:213
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:215
msgid "Overide Tote Required"
msgstr "トートの[上書き]が必要です。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:214
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:309
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:310
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:216
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:312
msgid "Reprint"
msgstr "再印刷"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:215
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:310
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:311
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:217
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:313
msgid "Skip Print"
msgstr "印刷のスキップ"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:216
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:218
msgid "Peripheral added successfully"
msgstr "周辺機器の追加が完了しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:217
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:219
msgid "Peripheral not added"
msgstr "周辺機器の追加に失敗しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:218
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:220
msgid "Scan Box or Items"
msgstr "[ボックス]か商品をスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:219
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:221
msgid "Check Count"
msgstr "[数量を確認してください。]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:220
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:222
msgid "You cannot enter value more than 9999"
msgstr "9999 以上の数字は入力できません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:221
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:223
msgid "You cannot enter 0"
msgstr "0 は入力できません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:222
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:224
msgid "Place extra entity in Exception area."
msgstr "[例外]に過剰商品を置いてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:223
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:224
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:225
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:226
msgid "Sum of missing, good and damaged should be equal to {0}"
msgstr "数量不一致です。良品と不良品の合計は {0} でなければなりません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:225
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:227
msgid "Quantity should be less than or equal to {0}"
msgstr "数量は {0} 以下でなければなりません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:226
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:228
msgid ""
"You are not allowed to keyed in the quantity from the numpad. Force Scan is "
"required."
msgstr ""
"キーパッドでの数字入力が許可されていません。商品スキャンを実行してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:227
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:229
msgid "Waiting for Bins to be Cleared at Pick Back"
msgstr "ピックバックでビンが開放されるのを待っています。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:228
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:230
msgid "Peripheral deleted successfully"
msgstr "周辺機器の削除が完了しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:229
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:231
msgid "Peripheral not deleted successfully"
msgstr "周辺機器の削除に失敗しました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:230
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:232
msgid "Cancel Exception"
msgstr "[例外]のキャンセル"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:231
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:233
msgid "Cancel Scan"
msgstr "スキャンのキャンセル"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:232
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:277
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:234
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:279
msgid "Finish"
msgstr "完了"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:233
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:235
msgid "Back"
msgstr "戻る"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:234
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:236
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:235
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:237
msgid "FINISH"
msgstr "完了"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:236
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:238
msgid "Print"
msgstr "印刷"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:237
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:239
msgid "Skip Printing"
msgstr "印刷のスキップ"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:238
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:240
msgid "Dis-associate Tote"
msgstr "トートの紐付け解除"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:239
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:241
msgid "Override"
msgstr "[上書き]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:240
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:273
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:242
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:275
msgid "Add Scanner"
msgstr "スキャナの追加"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:241
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:243
msgid "Edit Details"
msgstr "詳細の修正"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:242
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:244
msgid "NEXT"
msgstr "次へ"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:243
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:245
msgid "CONFIRM"
msgstr "確認"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:244
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:246
msgid "Stage"
msgstr "ステージ"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:245
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:247
msgid "Stage All"
msgstr "すべてステージ"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:246
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:248
msgid "BACK"
msgstr "戻る"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:247
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:249
msgid "CLOSE"
msgstr "終了"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:248
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:250
msgid "Cancel"
msgstr "キャンセル"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:249
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:251
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:250
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:252
msgid "TOTE"
msgstr "トート"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:251
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:253
msgid "Clear All"
msgstr "クリア"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:252
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:254
msgid "Submit"
msgstr "確定"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:253
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:255
msgid "Exceptions"
msgstr "例外"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:255
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:257
msgid "Bin"
msgstr "ビン"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:256
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:258
msgid "Selected"
msgstr "選択済"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:257
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:259
msgid "Unselected"
msgstr "未選択"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:258
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:260
msgid "System is Idle"
msgstr "待機しています"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:259
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:261
msgid "CURRENT SLOT"
msgstr "現在のスロット"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:260
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:274
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:285
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:262
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:276
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:287
msgid "Box Serial Numbers"
msgstr "[ボックスのシリアル番号]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:261
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:263
msgid "No Items To Reconcile"
msgstr "[No Items To Reconcile]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:262
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:264
msgid "List Of Items To Reconcile"
msgstr "[List Of Items To Reconcile]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:265
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:267
msgid "View More"
msgstr "詳細確認"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:267
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:269
msgid "Product Information"
msgstr "商品情報"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:268
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:270
msgid "Bin Info"
msgstr "ビン情報"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:269
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:271
msgid "Associate tote with bin"
msgstr "トートをビンに紐付けしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:270
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:272
msgid "Extra Entity Found"
msgstr "過剰な商品です。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:271
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:273
msgid "Perform Action"
msgstr "[実施してください。]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:272
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:274
msgid "Input Extra Details"
msgstr "追加の情報を入力してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:275
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:277
msgid "Expected"
msgstr "[予期]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:276
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:278
msgid "Actual"
msgstr "[実際]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:278
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:280
msgid "Bin ID"
msgstr "ビンID"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:279
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:281
msgid "Barcode"
msgstr "バーコード"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:280
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:282
msgid "Peripheral ID"
msgstr "機器ID"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:281
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:283
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:285
msgid "Actions"
msgstr "[アクション]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:282
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:284
msgid "Scanner ID"
msgstr "スキャナID"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:284
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:286
msgid "Delete"
msgstr "削除"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:286
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:298
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:288
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:300
msgid "Product SKU"
msgstr "SKU"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:287
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:289
msgid "Expected Quantity"
msgstr "期待数量"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:288
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:290
msgid "Actual Quantity"
msgstr "実際の数量"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:289
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:291
msgid "Missing"
msgstr "紛失"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:290
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:292
msgid "Extra"
msgstr "過剰"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:291
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:293
msgid "Barcode Damage"
msgstr "バーコード損傷"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:292
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:294
msgid "Item in Box Serial Numbers"
msgstr "シリアル番号管理の商品"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:293
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:295
msgid "Loose Items"
msgstr "[Loose Items]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:294
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:296
msgid "Loose Items Serial Numbers"
msgstr "[Loose Items Serial Numbers]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:295
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:297
msgid "Product Details"
msgstr "商品詳細"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:296
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:298
msgid "Product Name"
msgstr "商品名"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:297
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:299
msgid "Product Desc"
msgstr "商品説明"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:299
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:301
msgid "Product Type"
msgstr "商品タイプ"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:305
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:306
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:308
msgid "Item Missing/Unscannable"
msgstr "紛失商品/スキャンできない商品"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:306
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:307
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:309
msgid "Missing Box"
msgstr "紛失した[ボックス]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:308
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:309
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:311
msgid "Override Tote Required"
msgstr "[トートの[上書き]が必要です]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:311
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:312
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:314
msgid "Items In Box Unscannable"
msgstr "[ボックス]の商品はスキャンできません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:312
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:313
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:315
msgid "Box Unscannable"
msgstr "[ボックス]はスキャンできません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:313
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:314
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:316
msgid "Loose Items Unscannable"
msgstr "[Loose Items Unscannable]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:314
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:315
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:317
msgid "Please put unscannable entities in exception area."
msgstr "[例外]にスキャンできない商品を置いてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:315
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:316
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:318
msgid "Please put oversized entities in exception area."
msgstr "[例外]にサイズオーバー商品を置いてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:316
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:317
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:319
msgid "Take the Items out from the Slot"
msgstr "スロットから商品を取り出してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:300
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:302
msgid "Tote already associated with bin {0}"
msgstr "トートはすでにビン {0} に紐付けされています。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:301
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:303
msgid "Entity Scan not expected. Press PPTL"
msgstr "スキャンが誤っています。PPTLボタンを押してください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:178
#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:180
msgid "Override Tote Exception cannot be raised for bins with totes associated"
msgstr ""
"[Override Tote Exception cannot be raised for bins with totes associated]"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:82
msgid "Excess item in tote recorded."
msgstr "トートの過剰な商品が記録されました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:156
msgid "PPTL press not expected"
msgstr "PPTLボタンが予期せず押されました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:157
msgid "Scan not expected"
msgstr "スキャンは要求されていません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:320
msgid "Pptl press not expected."
msgstr "PPTLボタンが予期せず押されました。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:321
msgid "Scan not expected."
msgstr "スキャンは要求されていません。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:322
msgid "Wrong scan.Expecting item scan."
msgstr "スキャンが誤っています。商品をスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:323
msgid "Wrong scan.Expecting container scan."
msgstr "スキャンが誤っています。コンテナをスキャンしてください。"

#: src/assets/js/serverMessages/server_messages_lang.js:324
msgid "Wrong scan.Expecting location scan."
msgstr "スキャンが誤っています。ロケーションをスキャンしてください。"
